東方日報：「黃色經濟圈」是恐怖主義

程萬里 傳媒人
筆下風雲：黃色經濟 恐怖主義

「黃色經濟圈」近日被談論得沸沸揚揚，由高官到知名商人再到學者都有論及，當然是有人支持有人反對，這本來很正常，但筆者留意到，黃絲舉凡聽到有反對聲音例必沾沾自喜，認為政府和藍絲怕得要命，加倍認定這條路線正確，甚至搬出他們恨之入骨的中共已故領導人毛澤東名言：「敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對」來自我壯膽，卻從不認真看看別人反對的理由是甚麼，遑論提出論據駁斥。
香港可貴之處是有選擇，沒有人逼你光顧甚麼商號、穿甚麼衣服、吃甚麼東西、看甚麼電影，因為香港從來都是一個自由城市。黃絲認為要建立黃色經濟圈，持同一政見的人光顧同一理念的店並無不可，那是他們的自由，但事實並非如此，他們除此以外更要政見不同的「藍店」無法生存，而淘汰藍店並非運用優勝劣敗、公平競爭的法則，而是用暴力手段打砸搶燒，甚至連藍店老闆、職員、顧客都冒上生命危險。
這樣的經濟圈不但同黃絲掛在口邊的民主人權背道而馳，甚至全世界也沒有地方會發生這麼恐怖的事，連他們最痛恨的內地也不會，恰見最極權的就是黃絲自己。有些商號為求自保不惜扮黃，足見這班人可怕到甚麼程度。
此所以，黃絲說對了，藍絲反對的理由正是出於害怕，但不是害怕藍店無生意做執笠，而是害怕遭受暴力對待。用煽動仇恨、兇殘暴戾的手段在商場橫行霸道，這是黑社會甚至恐怖分子所為，絕對不是真正的香港精神。他們所謂的光復香港，只是將香港推往地獄深淵。
更何況，黃絲講明參與的黃店必須上繳若干收益用於「抗爭」，即是支持違法暴亂，這是明目張膽的犯罪行為，怎麼可能放任不管？很可惜，港府廢官直到今日仍然用把口止暴制亂，無所作為；律政司檢控仍然放軟手腳，姑息養奸。踏入新一年，香港仍無日安寧。

【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

Wolipay - 和你pay
iOS:
Android:

和你eat
iOS:
Android:

Whatsgap
iOS:
Android:

開始驚了

驚到呢

痴左線

淆曬底

我要你班藍絲破產 跪係度含撚

恐怖主義，咁快d出反恐特勤隊啦

都唔知係邊驚 邊個要壯膽
唔驚嘅話就不屑一顧
使撚日日提 日日抹黑咩

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

唔舔共就係恐怖份子

癲話

佢地啲鴉片唔知係乜野色

講得好

所以我繼續幫襯黃店
又係你話我有選擇權嘅

睇哂成篇都睇唔明點解黃色經濟圈係恐怖主義
係咪佢哋自己都說服唔到自己？

又多一篇

唔幫襯你都係恐佈主義

恐怖主義呀? 咁出飛虎唔比人shopping囉

下次會係咩adj？

「敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對」

港共個d就係盲反世界譴責喇

紅色經濟圈晨早係香港出現過啦，叫條友去讀香港歷史先啦

第幾日？

唔幫襯藍店就係恐怖主義

G持

日日出文好唔得閒

已加入database

到底佢地驚咩呢？又話效用細又話得小店，咁又日日嘈！

仲有蝗式消費圈遍佈全球

蝗式經濟圈 vs 黃色經濟圈

東方日報創辦人賣白粉肯定係恐怖主義

卻從不認真看看別人反對的理由是甚麼，遑論提出論據駁斥

話緊特衰政府？

國泰CCTVB炒人果陣你又唔講？

為咗攻擊「良心經濟圈」竟然要挺而走險去做反毛份子!? 乜真係咁影響到班藍紅黑商家咩??

大家咁話啫

我哋黑社會

你東方賣百份

大家同行吖

香港可貴之處是有選擇，沒有人逼你光顧甚麼商號、穿甚麼衣服、吃甚麼東西、看甚麼電影，因為香港從來都是一個自由城市。
講得好
所以我點用我嘅錢關你撚事

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

東方，下一篇文章要quote埋呢句

日日講 我係藍絲唔驚都搞到驚
多撚謝曬

方向正確

Noted with thanks

係黃色經濟圈出現之前明明係因為紅色經濟圈已經建立下下都揸住我哋春袋

啲錢係我嘅 我點用錢關你撚事

證明方向正確

敵人反對的

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

佢地唔搞下藍色經濟圈嘅

日日出文屌
證明真係驚到仆街

俾人裝修係個集團/食店做仆街野被以牙還牙咋，黃色經濟圈淘汰左好多金行藥房，打破壟斷市場不知幾好

錢係我既 我點用你控制唔到

呃字粒

就嚟出反恐迫人入藍店/趕人出黃店

無人唔比你做藍絲餐廳喎 不過無人食之Ma

敵人反對的我們就要堅決擁護，
敵人擁護的我們就要堅決反對。

我自己啲錢選擇用喺邊 = 恐怖主義

提點左我地更加唔可以輸
一輸就會因為「恐怖主義」呢個term令到香港變到新疆咁

驚啦咩？

我係邊到消費關你撚事

不是直接派狗攻擊黃店

香港可貴之處是有選擇，沒有人逼你光顧甚麼商號、穿甚麼衣服、吃甚麼東西、看甚麼電影，因為香港從來都是一個自由城市

訓左23年

未見識過新型既超限戰就收皮啦

用支槍指住人 要人食返藍店

又再確認方向正確。班一直依附權貴苟且偷生既契弟驚餓死

敵人反就代表我們做對了！

Terrorism is, in the broadest sense, the use of intentional violence, generally against civilians, for political purposes. It is used in this regard primarily to refer to violence during peacetime or in context of war against non-combatants (mostly civilians and neutral military personnel).

Violence

fc 左係紅色

班波羅雞開始驚

睇完會由黃轉藍嘅一定係傻閪

佢哋連咩係黃色經濟圈都冇搞清楚

d

黃絲舉凡聽到有反對聲音例必沾沾自喜，認為政府和藍絲怕得要命，加倍認定這條路線正確

人地話唔係喎

中資/同中國市場合作嘅打工仔/機構受白色恐怖咪紅色經濟圈囉，咪恐怖主義囉。

thx for stand with hong kong

自己錢都唔洗得 我的黨呀

如果敵人不反對 那就不好了

原來唔幫襯藍店就係恐怖活動

佢哋係唔係已經技窮

佢地有撚技咩
成班都on柒鳩咁點會有技

為唱淡愈來愈肉酸

仲話親共報，要連登仔提先知邊個最啱用

驚到震咁wo

做對了

又屈恐怖主義 港共係唔係無招開始行新疆玩法

即係work la

「這樣的經濟圈不但同黃絲掛在口邊的民主人權背道而馳，甚至全世界也沒有地方會發生這麼恐怖的事，連他們最痛恨的內地也不會，恰見最極權的就是黃絲自己。有些商號為求自保不惜扮黃，足見這班人可怕到甚麼程度。」
2012支那反日示威

支共班小粉紅成日抵制人啦

唔係講左出黎就唔係架嘛
你藍色經濟圈有500萬人
洗咩驚200萬呀
反對人地既反對之前都唔睇原因

資本主義，梗就係會有競爭架啦，消費者奉旨買你藍店怕架？唔撚買咪唔撚買囉，錢喺我到，我鍾意幫襯邊個就邊個

乜柒都恐怖主義
仲有冇其他term?

笑死人

建議罷買係東方落廣告既產品

最冇論點就係佢地

支持理解尊重

白痴，全部自願

同cctvb同一下場

你哋搞紅色經濟圈就唔出聲我哋搞黃色經濟振興香港你哋就反對
我更堅信我哋行嘅方向係正確嘅

Onlun9

屌！！東涌今日好多支那

吹到咁大

我有逼你咩
你可以食藍店冇人阻你

錢係我自己搵既
我揀食咩關你春事咩

佢屈人話唔准幫襯藍店呀

咁似口交

用心良苦，每日提你黃色經濟圈

到底東方有冇讀過書，乜嘢叫恐怖，由小學重新學過中文啦死蠢！

睇東方都係廢老多

申請禁制令 只準幫襯藍店

我點駛錢關你政府9事

冇人幫襯 執笠收皮咪就係優勝劣敗嘅結果囉 藍同黃都一樣架啦 黃店執笠嗰時唔見你死出嚟話黃店被逼害? 屌你老母

已獲黨報認證

自己推飛雞牛肉飯 銀龍
推到67咁就輸打贏要

係恐怖主義嘅話
你東方日報全體上下比人殺哂啦 on9

所以老毛真係有可取之處

提到人都覺得煩
講夠未?

去邊度洗錢 關你撚事

東方日報是毒品主義

自由社會冇人迫你做什麼
咁點解黑警迫我地唔准後生仔出街？
點解迫我地冇啦啦比人打？比人拉？
自你老母由咩離地撚
on9

洗唔冼驚到咁啊

無理由架喎，五百萬人一人一蚊都夠做有餘啦係咪先

咩都係恐怖主義
不如話香港人是恐怖分子啦

藍店又黑心又難食，罷食杯葛都好正常丫。

惡L到人地幫襯邊度都要阿支阿jor。

元旦大遊行和理非手足必加技能

驚啦驚啦

既然咁撚驚，我哋更加要繼續！

瀨啦

藍店日日支持暴政仲要我去幫襯?
支那人耐唔耐又罷日貨罷美貨啦

東万日報賣白粉

即係我食黃店=恐怖襲擊?

亂吹就出到文，真方便

梁振英點名話恥興為伍就得？

你都ON9, 立法禁止囉屌你個閪, 我就係要你藍絲含能, 吹呀

共黨係恐怖組織

佢話黃絲暴力對藍店裝修喎，
對藍店員工生命有威脅喎。

東方都驚
做對了

on9, 如果跟佢講法,
藍店list個堆全部裝修哂啦,
死撚哂執撚哂啦,
宜家有無日撚日去扑閪姐牛肉飯呀？

“香港可貴之處是有選擇，沒有人逼你光顧甚麼商號、穿甚麼衣服、吃甚麼東西、看甚麼電影，因為香港從來都是一個自由城市。”

屌，我地咪揀緊自己想幫襯嘅商鋪囉
唔通藍絲可以自由選擇，其他人唔得？

總之我地藍絲狗用暴力就得

垃圾文。有無聽過消費者盈餘？即係物品帶嚟嘅滿足感

無讀過econ就咪9up拉百份報

有班恐怖分子係海港城連個內地遊客影相都差啲要拉返狗屋 都唔知邊個阻止緊人消費

愈驚愈要繼續做大佢

你地藍絲又唔識幫襯返自己友咩
咁鬼易執笠你地本身都冇乜消費力啦

幾時到杯葛東方

港府廢官直到今日仍然用把口止暴制亂，無所作為；律政司檢控仍然放軟手腳，姑息養奸。

反了反了.~~
東方賣百份報其實一直而來都係親中, 唔係親建制??

恐怖分子會響商場橫行霸道，笑撚死
人一藍

連登仲惡過共產黨

我都想知
第幾次抨擊

即係毛澤東係黑社會？

講咁撚多野咪都係因為驚

啲錢搵返嚟要你教我去邊度洗？

咪住先... 唔好屈得就屈 幾時有恨之入骨
毛澤東係我偶像黎

世界上無其他人比佢殺得多中國人

原來幫襯自己鐘意的鋪頭係錯，取之於社會用之於社會又係錯，唔怪得會出現襲斷同富者愈富貧者愈貧啦，終於明咩係中國特色的社會主義

藍屍係咁諗

東方有冇興趣搞個賣過百份經濟圈？

又淆

驚到痴撚左線

驚到瀬屎

夠疆日日係黃店門口守住 唔比人幫襯

講中曬心聲 的確係而家發生緊既事 好恐怖

以後洗唔洗強制購物?唔買都唔比?

陣間食埋個黃店去遊行

小數派食得幾多間元氣同Starbucks 姐人地70間餐廳 唔知幾多百間分店喎

推繼續努力 又唔見佢鬧班支那人

我喜歡就好了

其實中國人係受害者 我覺得 除左奸商同共產黨

30000隻死Popo 夠唔夠用

柒婆話正義企左係佢地果邊

毛大哥的話是好東西

市民洗錢關你撚事

叫埋老解日日係門口跳舞

繼續
敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

頌有摺被

幾時會 cut 白粉廣告?

紅色經濟係咩?

藍店點會無法生存，香港有咁多沉默大多數，冇人攞槍指住佢個頭叫佢地唔好幫襯㗎啵

佢哋係咪唔記得咗黃店都有俾人搞？
仲有嗰佢哋抵制秋生HOCC呢？
跟佢哋學嘢啫

黃色經濟圈同isis恐怖襲擊無異

後果自負 後果自負

睇嚟真係好驚

on99

香港可恨之處是以前「有選擇，沒有人逼你光顧甚麼商號、穿甚麼衣服、吃甚麼東西、看甚麼電影，因為香港從來都是一個自由城市。」已經消失

係啊 支共周圍恐嚇其他國家係恐怖主義

恐怖主義四隻字都畀你老支共玩爛埋

好事

721係乜？

On99 我既錢想點用又關你叉事

下，你地係少數派喎

證明我們是做對的

講真我哋依啲2,000,000少數派 做起上嚟都真係好吃力

煲大佢
白粉報公然挑戰毛澤東

咁紅色果個呢,大陸果個呢?又恐怖主義呀?

NASA:[黃色經濟圈]是外星文明

不惜為求自保扮黄
果班沉默大多數呢 死撚左啦？
知唔知政見都係選擇嘅一種

成篇野無限放大影響，分析欠奉

再一次 敵人反對

出左啦,飛虎隊開左幾飛實單啦

搞完tvb廣告商 就搞東方
黃心穎好痴線架

乜撚都係恐怖主義

東方想話毛澤東係恐怖份子？

咁樣當地反日反美既。。。竟然話中國同胞

敵人愈是反對

黃色經濟發展需要apps平台支援

其實其實佢咁樣濫用恐怖主義一詞反而係好事

咁佢之後就冇得再用呢招屈

撚有人搞藍店咩
畀人搞嘅係[black]黑[/black]店呀 戇鳩方向報

如果黃店係大陸呢？公平？我屌

會變智障圈

分黃藍根本冇妨礙到選擇
分完黃藍你都可以揀藍㗎嘛

唔好咁講，你對付啲冇底線嘅人用返佢哋啲方法啫

笑到仆街

東方咪又係黑記

我好L驚啊

咁你咪叫 d popo 日日去藍店保護佢地囉。

好恐怖

繼續吹阿睇你仲可以點升級字眼

程萬里

淘寶送貨到香港收國際收費 是恐怖主義

更何況，黃絲講明參與的黃店必須上繳若干收益用於「抗爭」，即是支持違法暴亂

邊撚度有人咁講？

唔幫襯都恐怖主義
而且黃色經濟圈本身目標就係用良幣驅逐劣幣
你班藍絲吹雞叫人撐下藍店都話太遠不了
抵你俾人淘汰啦

每日一篇

笑撚咗

我鍾意幫襯邊個都叫恐怖主義

白粉報正仆街

緊係恐怖，最鐘意錢既畜牲就黎破產

仍需努力呀手足

證明做對了

又黎

Download 曬

仲有光時

你是恐怖份子

東方唔好拎自由個旗號黎反駁人la
好肉酸丫

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

凡是敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對。

推
佢地好撚驚 日日都出報紙抹黑

唔明點解仲未有廣告清單

直頭明屌你班暴徒

Cctbb 都無咁串

我好想幫襯藍店，麻煩繼續重狗保護，如果唔係點敢幫襯

馬惜珍（1938年－2015年6月15日），又名馬奕盛，香港人，籍貫廣東潮陽和平鎮里美鄉，香港三合會福義興成員[1]，與兄長馬惜如合創東方報業集團。1978年被控販毒，棄保潛逃至台灣，後一直被香港政府通緝。馬有三名兒子：馬澄坤、馬澄發、馬澄財，香港富豪馬廷強為其姪兒。

邊個先係黑社會？

洗唔洗日日都講幾次啊

估唔到今時今日買盒飯就同亞蓋達／ISIS同級

紅色經濟圈行咁多年，最大恐怖主義原來 …

繼續

係喎。哇屌，佢話毛太陽從不認真看看別人反對的理由是甚麼，遑論提出論據駁斥。 為咗少少港幣就反毛爺爺

紅色經濟圈係真獨裁主義

睇過有幾恐怖？
不過共媒呢d 報導可能係間接叫愛國愛黨做野

經濟圈不嬲邊一邊多人就邊一邊話事
藍絲咁多人咪用自己嘅錢去對抗囉
Sorry，唔記得佢地先係少數派

Why 白粉報變成咁

人唔笑
狗都吠

行返配給制吖笨

佢將黃色經濟圈同裝修撈埋一齊講
但明明係兩條唔同嘅路線嚟
大部分非集團式嘅藍店都冇成為過裝修目標，更何況唔多口講藍屍話就更加唔會有事
如果黃色經濟圈真係恐怖主義嘅，黃店集中地西九龍中心入面果間空姐牛肉飯藍得咁撚高調被裝修咗十世啦

出口術個刻已經輸左

黃色經濟圈一開始聽落好鳩
對於政府其實講錢最實際，影響力仲緊要過200萬人好多好多

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對

越黎越驚驚撚到傻左了

藍小店=condom
比黃絲抵制又冇藍絲重點幫襯

閱

睇黎真係好撚驚喎我d錢點洗關你撚事

邊夠黑社會恐怖

敵人強烈反對的

「香港可貴之處是有選擇，沒有人逼你光顧甚麼商號、穿甚麼衣服、吃甚麼東西、看甚麼電影，因為香港從來都是一個自由城市。」

咪有選擇囉 我有權選擇唔食嫁喎

黃店都冇比人搞
佢唔講
隱瞞報導 垃圾

推

越講越證明對家無招出

百份部 大家同行姐

洗自己錢幫襯邊個都要你管，戇撚鳩鳩

中共封殺異見人士 一早都係紅色經濟圈
一早都係恐怖分子啦

都幾好笑喎

榮光聯盟收保護費名留青史

很可惜，港府廢官直到今日仍然用把口止暴制亂，無所作為；律政司檢控仍然放軟手腳，姑息養奸。踏入新一年，香港仍無日安寧。

竟然屌政府

時間會証明比你睇

仲有冇多啲毛語錄學習
早幾個月有毛語錄post俾人屌睇得多，會洗腦，真心

香港可貴之處是有選擇，沒有人逼你光顧甚麼商號、穿甚麼衣服、吃甚麼東西、看甚麼電影，因為香港從來都是一個自由城市。

是咪暗示緊鄰國？

up

所謂「中華人民共和國」係極端組織

係冇人逼呀
不過我鐘意呀, 吹咩

我食乜野關你閪事，你唔好防礙我洗錢自由

驚撚到

唔想食同買都恐怖主義

有app=要有資金=比人屌人血饅頭

得罪黃圈，實剝光你

準備享有同TVB一樣嘅待遇啦，東方日報

正正子

港府林鄭呢頭先講自己正義，東方呢個港府友軍就話政府無能，姑息養奸，呢個係Team kill嘅極致？

咁港府究竟係正義定唔正義，媽，好亂呀

係紅色經濟圈出現先，打壓香港人打到傻咗

哦

班黑社會成日話我地黑社會係咩玩法

一堆黃店被爆格爆玻璃又唔撚講

【明報專訊】
《東方日報》創辦人馬惜珍 台北病逝
去年申請撤通緝令回港遭駁回
2015.06.17
邊個係恐怖分子

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

「香港可貴之處是有選擇，沒有人逼你光顧甚麼商號、穿甚麼衣服、吃甚麼東西、看甚麼電影，因為香港從來都是一個自由城市。黃絲認為要建立黃色經濟圈，持同一政見的人光顧同一理念的店並無不可，那是他們的自由，但事實並非如此，他們除此以外更要政見不同的「藍店」無法生存，而淘汰藍店並非運用優勝劣敗、公平競爭的法則，而是用暴力手段打砸搶燒，甚至連藍店老闆、職員、顧客都冒上生命危險。」

咁老師同校長呢？

中共已故領導人毛澤東名言：「敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對」

東方又提我哋要支持黃金經濟圈 真係用心良苦
我好撚感動呀

今日係黃色經濟圈洗左百幾蚊

講明自由社會，我哋啲錢點用你又要管?

奏效了! 今年大家大大力!

而家先知得罪左幾多人
如果，黃色係少數，你驚乜春？
得罪數量咁多既人，你地都好撚野！

而家黃色經濟圈咪我o既選擇囉
我唔一定係要揀好唔好食架嘛
我話個老板樣衰所以我唔入去都仲得食
如果咁都可以話有問題，咁樣，不如直接搶我啦

黑底mode睇唔到藍字

挑又話黃係小數，藍絲先係大多數民意，咁你咪由鳩得佢小眾自生自滅

咁撚驚係度日日係各大媒體攻擊

現代經濟/business model好多都轉左做community based架啦，仲寫得出呢d怪論嘅，呢幾年訓左教定點

你唔滿意咪自己搞藍色奶共圈囉，都係community 黎架，沉默大多數都唔知你地驚咩

仲要講到用心良苦為你地好咁
痴撚線

係呀
東方日報驚自己變到cctvb咁？

係時候要廣告商做出正確選擇了

紅色經濟直頭納粹主意啦

卻從不認真看看別人反對的理由是甚麼，遑論提出論據駁斥

大膽！咁樣講強国既口交部！！

搞大個黃圈佢
黨媒好撚驚

我有自由幫襯黃店 你吹咩白粉報

你有紅色經濟圈，點解我哋唔可以有黃色經濟圈？
唔做順民，唔撐警，唔撐中港共，你哋一樣 boycott d藝人商界，迫人表態，如果唔係就封殺人哋嘅市場，而家只係你做初一，我哋做十五，又咩唔可以？
重要將佢擴大至國際戰缐一齊打，睇中港共想點玩，我哋香港人全民奉陪！

用暴力令人驚既叫共匪叫黑警
唔撚好混淆視聽

藍絲食店除咗Starbucks、元氣、吉野家、優品360同翠華，有幾可比人搞過。佢邊個時空？

仲有好多黃店金舖被裝修被打劫
梗本乜春都入黃色經濟圈數

2019 ➡️驚➡️ 2020

咁叫良心經濟圈囉

岩呀
法院判所有黃店要關門最好
睇下外資點睇

賣白粉 潛逃台灣 係乜主義呢?

你唔選擇唔合佢心意咪係恐怖主義

嚇死人

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

係冇用嘅就唔洗日日屌啦

一帶一路係恐怖主義，完

YES YES YES

終於到東方

再講句：我受得起ar

只係以其人之道還治其人之身
之前某個組織的人表態支持自己咪又係咁
個組織係全世界最大嘅黑社會

RT

搞埋黃色傳媒圈 重新宣傳邊份係賣港紅色報業

共產黨支持Isis

紅色演藝圈呢
又話唔愛國唔可以賺人仔
咁唔黃就賺唔到黃客錢
都係一樣道理

好撚on9, 同大陸狗做生意要認同佢既一中政策同埋愛國思想, 算唔算恐怖主義

咁紅色經濟圈係乜主義？

我鍾意幫襯邊間就幫襯邊間 關你撚事

呢個時候佢會話你知國情有別, 不能照搬西方的那一套

黃絲想點洗錢都唔俾 邊個恐怖d

好煩

689 facebook叫人罷食罷買蘋果日報d廣告商
679咪恐怖份子？

東方果時又唔出聲？

百份報自己都唔好得去邊喎

預左d讀者淨係識睇大字標題幾隻字 藍絲識閪中文字

"藍絲反對的理由正是出於害怕，但不是害怕藍店無生意做執笠，而是害怕遭受暴力對待。"
驚?普通就咁一間藍店點會比人裝修呀
我鍾意比錢黃店你吹牙？錢係我既，我鍾意攞黎抆屎都得
老捧要比你賺架屌你老母
愈打愈嬲

佢地既理據係用輪盤轉出黎

「而淘汰藍店並非運用優勝劣敗、公平競爭的法則，而是用暴力手段打砸搶燒，甚至連藍店老闆、職員、顧客都冒上生命危險。」

sorr 訓左冇睇，空姐牛肉飯比人燒左鋪再殺人滅口?
同埋有人搶過野?
真心問

直迫五十篇

黑警先係恐怖分子

好似黃店比人搞多 d 。
除左某幾間藍店係頭號公敵比人搞之外，無乜點聽過藍店比人搞。

你睇龍門爛過幾多次野就知啦。

So？

黃色經濟圈得200萬人
駛鬼驚黃色經濟圈, 係藍店先要表態貼支持撐警文宣
因為藍色經濟圈有隱藏500萬人, 仲有黨既14億人支持

班藍屍無錢開飯，話知你天皇老祖定澤東大帝，一樣冇面畀

黃色經濟圈是恐怖主義、港獨

仲有咩，繼續吹

最恐怖主義就係話其他人係恐怖主義

又話唔驚⋯⋯

香港可貴之處是有選擇
不過特首同立法會冇選擇

你唔幫襯我 就無得撈啦 仲唔恐怖呀

垃圾東方 就睇你段野就一定唔專業中立，九流傳媒

唉

班報紙打手咁快出黎嘈

黃圈呢邊未出暗黑兵法咪算手下留情

如果要玩，仲可以玩得絕啲

你仆街喇
話毛主席既格言係黑社會甚至恐怖分子
直頭係顛覆黨國權威

CX 炒人，教育界清算，中資大公司唔請香港人
黃色經濟圈完全係跟佢地學野喎
又不許百姓點燈？

東方睇得多會腦殘